[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4650)

有入開再算

ok

刷刷刷捉晒去打針

再刷再刷

推呢個唔推波利子果個

嘜撚野柳月娥

1-1啦屌你全家

10k 2x1 基爾辛侯

咪撚再刷

我all in 2100 西甲

起機注就咁比左格流

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4650)

刷牙刷

墜機注係咁係到刷

我8k 西班牙佬啊屌
Btw照買2100

橙

基e 0-1

愛斯想點撚樣

流浪唔入？

點撚樣刷到命仔都無了

有冇個list望下

格流你刷c有撚用咩，唉

1:0 10c ft

2場德乙仲正氣過格流